<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_voice">Voixe</string>
    <string name="title_dashboard">Profil</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="connect_to_shealth">Connectez-vous à Samsung Health</string>
    <string name="notice">Avis</string>
    <string name="msg_perm_acquired">Tous les permis sont exigés</string>
    <string name="msg_conn_not_available">Connexion avec Samsung Health pas disponible</string>
    <string name="msg_req_install">Veuillez installer Samsung Health</string>
    <string name="msg_req_upgrade">Veuillez mettre à jour Samsung Health</string>
    <string name="msg_req_enable">Veuillez activer Samsung Health</string>
    <string name="msg_req_agree">Veuillez accepter l\'accord de Samsung Health</string>
    <string name="msg_req_available">Samsung Health doit avoir toutes les autorisations</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="update">Mise à jour</string>
    <string name="home_title">Objectifs de l\'étude</string>
    <string name="home_description">Le projet vise à détecter les changements d\'humeur et les niveaux de stress, en analysant les données obtenues à partir des capteurs de la montre intelligente et des enregistrements du journal parlé.</string>
    <string name="device_id">Autogénéré</string>
    <string name="user_age">Age</string>
    <string name="user_watch">Montre ID</string>
    <string name="user_gender_male">Homme</string>
    <string name="user_gender_female">Femme</string>
    <string name="user_gender_other">Autre</string>
    <string name="user_weight">Poids</string>
    <string name="user_height">Hauteur</string>
    <string name="user_terms">J\'accepte de fournir mes données aux fins de cette étude.</string>
    <string name="log_send">Envoyer le journal</string>
    <string name="advice_title">Nos conseils</string>
    <string name="advice_1">Marchez d\'un bon pas pendant 15 à 30 minutes chaque jour, ou dansez, courez ou faites du vélo, si vous préférez. Les personnes déprimées n\'ont généralement pas envie d\'être actives, mais obligez-vous à le faire quand même (demandez à un ami de vous rejoindre pour rester motivé). Une fois que vous avez fait de l\'exercice une habitude, il ne vous faudra pas longtemps pour remarquer un changement positif dans votre humeur. En dehors des exercices d\'aérobie, certaines poses de yoga peuvent aider à soulager les sentiments dépressifs.</string>
    <string name="advice_2">La dépression peut affecter l\'appétit. Lorsqu\'elles sont déprimées, certaines personnes n\'ont pas du tout envie de manger, mais d\'autres peuvent manger trop. Si la dépression a affecté vos habitudes alimentaires, vous devrez être très conscient de la nécessité de bien manger. L\'alimentation peut influencer l\'humeur et le niveau d\'énergie d\'une personne.</string>
    <string name="advice_3">Essayez d\'identifier les circonstances qui ont contribué à votre dépression. Une fois que vous savez ce qui vous a rendu triste et déprimé et pourquoi, et que vous avez exprimé ces pensées et ces sentiments, concentrez votre attention sur quelque chose de positif. Agissez pour résoudre vos problèmes.</string>
    <string name="advice_4">Lorsqu\'une personne est déprimée, elle peut avoir bloqué sa créativité et sa capacité à apprécier les choses. Exercez votre imagination (peindre, dessiner, gribouiller, coudre, écrire, danser, composer de la musique, etc.) et non seulement vous ferez jaillir votre créativité, mais vous ressentirez peut-être des émotions positives. Passez du temps à jouer avec un ami ou votre animal de compagnie ou faites quelque chose d\'amusant seul.</string>
    <string name="advice_5">La dépression a un impact sur les pensées des gens, faisant que tout semble noir, désastreux, triste et négatif. Si la dépression vous oblige à vous concentrer uniquement sur le négatif, faites un effort pour vous concentrer sur les bonnes choses de la vie. À titre d\'exercice, vous pouvez dresser une liste des choses positives qui vous sont arrivées dans votre journée; cela vous aidera à réaliser que vous pouvez trouver des côtés positifs même dans les plus petites choses.</string>
    <string name="advice_6">L\'évitement est un mécanisme de défense qui, à court terme, vous « protège » des émotions difficiles mais, à long terme, peut générer un degré plus élevé de dépression.</string>
    <string name="advice_7">Une caractéristique typique de la dépression est la perte d\'intérêt pour la réalisation de buts ou d\'objectifs. Se fixer des objectifs, qu\'ils soient petits ou grands, est un moyen important de surmonter la dépression.</string>
    <string name="advice_8">Ayez des passe-temps et pratiquez-les autant que vous le pouvez. Cela vous fera vous sentir vivant. Quoi qu\'il arrive, n\'oubliez pas de vous réserver des moments et de faire ce que vous aimez. Ne laissez pas votre humeur déterminer votre niveau d\'activité.</string>
    <string name="advice_9">Ne vous repliez pas sur vous-même, il est important que vous enleviez votre armure et que vous fassiez savoir à quelqu\'un ce que vous ressentez. Rappelez-vous que la vie est trop courte pour souffrir plus longtemps que nécessaire.</string>
    <string name="advice_10">Commencez à bouger AUJOURD\\\'HUI ! Faites le premier pas MAINTENANT et, pas à pas, vous surmonterez la dépression et retrouverez votre vitalité.</string>
    <string name="notification">Aucune notification</string>
    <string name="audioDesc">Pour démarrer l\\\'enregistrement, appuyez sur le bouton</string>
    <string name="preview">Prévisualisation</string>
    <string name="playing">Jouer à</string>
    <string name="notPlaying">Attente</string>
    <string name="ended">Terminé</string>
    <string name="stopped">Stoppé</string>
    <string name="sendAudio">Envoyer l\'audio</string>
    <string name="removeAudio">Supprimer l\\\'audio</string>
    <string name="audioFreeText">Dans cette section, racontez-nous votre journée.</string>
    <string name="customBtnText">1. Question ouverte</string>
    <string name="textBtnText">2. Du texte</string>
    <string name="log_first">J’ai trouvé difficile de décompresser.</string>
    <string name="log_second">J’ai été conscient(e) d’avoir la bouche sèche.</string>
    <string name="log_third">J’ai eu l’impression de ne pas pouvoir ressentir d’émotion positive.</string>
    <string name="log_fourth">"J’ai eu de la difficulté à respirer (par exemple, respirations excessivement rapides, essoufflement sans effort physique). "</string>
    <string name="log_fifth">J’ai eu de la difficulté à initier de nouvelles activités.</string>
    <string name="log_sixth">J’ai eu tendance à réagir de façon exagérée.</string>
    <string name="log_seventh">J’ai eu des tremblements (par exemple, des mains).</string>
    <string name="log_eight">J’ai eu l’impression de dépenser beaucoup d’énergie nerveuse.</string>
    <string name="log_ninth">"Je me suis inquiété(e) en pensant à des situations où je pourrais paniquer et faire de moi un(e) idiot(e). "</string>
    <string name="log_tenth">J’ai eu le sentiment de ne rien envisager avec plaisir.</string>
    <string name="log_eleventh">Je me suis aperçu(e) que je devenais agité(e).</string>
    <string name="log_twelfth">J’ai eu de la difficulté à me détendre.</string>
    <string name="log_thirteenth">Je me suis senti(e) abattu(e) et triste.</string>
    <string name="log_fourteenth">J’ai été intolérant(e) à tout ce qui m’empêchait de faire ce que j’avais à faire.</string>
    <string name="log_fifteenth">J’ai eu le sentiment d’être presque pris(e) de panique.</string>
    <string name="log_sixteenth">J’ai été incapable de me sentir enthousiaste au sujet de quoi que ce soit.</string>
    <string name="log_seventeenth">J’ai eu le sentiment de ne pas valoir grand chose comme personne.</string>
    <string name="log_eighteenth">J’ai eu l’impression d’être assez susceptible.</string>
    <string name="log_nineteenth">J’ai été conscient(e) des palpitations de mon coeur en l’absence d’effort physique (sensation d’augmentation de mon rythme cardiaque ou l’impression que mon cœur venait de sauter).</string>
    <string name="log_twentieth">"J’ai eu peur sans bonne raison.  "</string>
    <string name="log_twentyfirst">J’ai eu l’impression que la vie n’avait pas de sens.</string>
    <string name="log_instructions">Veuillez lire chaque énoncé et encercler un chiffre, 0, 1, 2 ou 3, pour indiquer dans quelle mesure l\'énoncé s\'est appliqué à vous au cours de la dernière semaine. Il n\'y a pas de bonnes ou de mauvaises réponses. Ne passez pas trop de temps sur une déclaration.</string>
    <string name="prompt_email">E-mail</string>
    <string name="prompt_password">Mot de passe</string>
    <string name="action_sign_in">Se connecter</string>
    <string name="welcome">Bienvenue !</string>
    <string name="prompt_gender">Genre</string>
    <string name="action_register">Registre</string>
    <string name="register_here">Inscrivez-vous ici</string>
    <string name="forgot_password">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="email_error">L\'email est nécessaire!</string>
    <string name="password_error">Le mot de passe est nécessaire!</string>
    <string name="password_error_2">Le mot de passe doit comporter plus de 6 caractères</string>
    <string name="reset_password">mot de passe oublié?</string>
    <string name="email_prompt_reset">Veuillez envoyer un courriel avec votre alias à diazramo@ualberta.ca</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="reset_link_prompt">Lien de réinitialisation envoyé à votre courriel.</string>
    <string name="reset_link_prompt_error">"Le lien de réinitialisation n'a PAS été envoyé "</string>
    <string name="error">Erreur</string>
    <string name="alias_error">Un alias est nécessaire !</string>
    <string name="gender_error">Le genre est nécessaire !</string>
    <string name="user_created">Utilisateur créé!</string>
    <string name="title_wearables">Uploader</string>
    <string name="recordingInstructions">Veuillez consulter les deux</string>
    <string name="additional_resources_title">Soutien supplémentaire en matière de bien-être mental</string>
    <string name="additional_resources_1">Services de conseil et services cliniques de l\'Université de l\'Alberta</string>
    <string name="additional_resources_2">Réservez une première consultation en appelant le 780-492-5205 ou visitez la clinique au 2-600 SUB entre 8h00 et 16h00, du lundi au vendredi.</string>
    <string name="additional_resources_3">Les étudiants de l\'Université de l\'Alberta qui ne résident pas actuellement en Alberta peuvent se connecter à doshelp@ualberta.ca pour obtenir un soutien supplémentaire.</string>
    <string name="additional_resources_4">Veuillez noter que les services de conseil offerts dans le cadre de ce programme ne sont pas destinés aux situations d\'urgence ou de crise.</string>
    <string name="additional_resources_5">ACCÈS 24/7</string>
    <string name="additional_resources_6">Prendre contact avec un thérapeute ou un psychiatre spécialisé dans la santé mentale.</string>
    <string name="additional_resources_7">Disponible pour les situations d\'urgence et de crise</string>
    <string name="additional_resources_8">Téléphonez au 780-424-2424 ou rendez-vous au Anderson Hall (à l\'hôpital Royal Alexandra) au 10959 102 St NW, Edmonton, AB T5H 2V1.</string>
    <string name="additional_resources_9">Ligne de détresse/de crise 24 heures sur 24 780-482-4357</string>
    <string name="additional_resources_10">Si vous avez des pensées suicidaires avec un plan précis et/ou si vous ne vous sentez pas capable d\'assurer votre sécurité, appelez le 9-1-1 ou rendez-vous au service des urgences.</string>
    <string name="question_21">Que pensez-vous de la façon dont les choses se passent pour vous ?</string>
    <string name="question_20">Parlez-moi de votre vie sociale. Que faites-vous avec d\'autres personnes ?</string>
    <string name="question_19">Parfois, les choses ne se passent pas toujours comme prévu. Décrivez une fois où vous avez échoué dans quelque chose ? Qu\'avez-vous fait ? Comment vous êtes-vous senti ?</string>
    <string name="question_18">Donnez un exemple d\'une occasion où vous vous êtes surpassé pour réaliser quelque chose. Pourquoi était-ce important pour vous de le faire ?</string>
    <string name="question_17">Tout le monde n\'est pas toujours d\'accord. Avez-vous déjà eu un pair, un coéquipier ou un ami en désaccord avec vous ? Qu\'avez-vous fait ?</string>
    <string name="question_16">Qu\'est-ce qui vous motive ? Qu\'est-ce qui vous passionne ?</string>
    <string name="question_15">Avez-vous déjà refusé un emploi ou une promotion parce qu\'il impliquait davantage de contacts avec les gens ? Pourquoi cela ?</string>
    <string name="question_14">Aimez-vous un travail qui exige beaucoup d\'interaction avec d\'autres personnes, ou essayez-vous d\'éviter ce genre de travail ? Pourquoi cela ?</string>
    <string name="question_13">Les autres se sont-ils plaints du temps que vous passez à travailler ? Pourquoi, à votre avis ?</string>
    <string name="question_12">Vous qualifieriez-vous de bourreau de travail ? Pourquoi ou pourquoi pas ?</string>
    <string name="question_11">Avez-vous l\'habitude de refuser les occasions de vous amuser ? Pourquoi ?</string>
    <string name="question_10">Avez-vous du mal à admettre que vous avez passé un bon moment ? Avez-vous toujours été comme ça ?</string>
    <string name="question_9">Lorsque vous avez l\'occasion de faire quelque chose d\'amusant, est-il difficile d\'en profiter ? Avez-vous toujours été comme ça ?</string>
    <string name="question_8">Certaines personnes ont tellement peur que quelque chose de terrible se produise dans le futur qu\'elles gardent tout leur argent. Est-ce que cela vous ressemble ? Parlez-moi de ça.</string>
    <string name="question_7">Après avoir payé vos factures, à quoi aimez-vous consacrer de l\'argent ? Êtes-vous lent à dépenser de l\'argent pour vous-même ?</string>
    <string name="question_6">Avez-vous généralement besoin de l\'aide de quelqu\'un d\'autre pour vous lancer dans un projet ou faire des choses par vous-même ? Comment cela se fait-il ?</string>
    <string name="question_5">Certaines personnes se tournent vers les autres pour prendre des décisions concernant des domaines importants de leur vie. Par exemple, elles laissent quelqu\'un d\'autre décider si elles doivent accepter un emploi, qui doivent être leurs amis, etc. Cela ressemble-t-il à votre vie ?</string>
    <string name="question_4">Vous adressez-vous souvent à d\'autres personnes pour obtenir des conseils sur des décisions de tous les jours, comme ce que vous allez manger à midi ou les vêtements que vous allez acheter ?</string>
    <string name="question_3">Avez-vous l\'habitude d\'éviter de prendre des risques ou d\'essayer de nouvelles activités parce que vous avez peur de vous ridiculiser ? Pourquoi ?</string>
    <string name="question_2">Certaines personnes préfèrent passer du temps avec d\'autres personnes, tandis que d\'autres préfèrent travailler et faire des choses seules. Comment vous décririez-vous ?</string>
    <string name="question_1">Quel genre de choses aimez-vous ?</string>
</resources>